利式崩盤了

輸一場就狂輸
冇左包袱都唔等於廢到咁

岩

打得仲放喎

崩盤未？